彭博：壹傳媒股價升左10倍

連登又上報

港共好醜

間公司市值升左23億？我唔熟股票 有無理解錯

689仲未出嚟柒嘅

我已經賺左好多水,
我同D伙記仲有D貨要搵黃屍接手,
E家去fb group搵水魚先
樓主麻煩幫我推埋

琴日低位到依家升咗38億

On major online forums such as LIHKG, posters urged people to continue buying the stock as well as copies of Apple Daily. A post on Next Digital had more than 15 pages of comments as of Tuesday morning.

bloomberg 都要 mon po

留名

真上報

真係推咗上Bloomberg

畫面真係夠晒靚

廣告費都唔駛出就上左報

LIHKG

要守到今日收市等外媒睇

連登上Bloomberg

連登

Push

又擺連登上台
屌，我地而家叫人買copies, 但唔好入市做點心喎

lihkg post over 15pages of comment
爆左post了

呢個廣告費都用左幾十億

more than 1,000% gain in two days

今日成交38億
得騰訊高過壹傳媒

每人夾少少，個影響力大到

做唔到第一

On major online forums such as LIHKG, posters urged people to continue buying the stock as well as copies of Apple Daily.

真係上報

訂閱左未

我係連登仔阿屌

死開啦大陸仔

推 twitter
Hong Kong media company surges 1,000% after pro-democracy supporters buy shares to show support for arrested publisher Jimmy Lai

哩D就等同上年大家眾籌make noice! 各國free同我地出news

成交五萬幾宗，香港人癲起上黎真係自己都驚，咪撚激嬲我

中資跑輸比班港獨廢青有損國體㗎嘛
不過谷到咁先得一隻跑得贏 國家隊睇嚟都無咩力水

掃緊貨，唔講住

兩日升返上14年價位

條線直到...

我也走貨

兄弟幫手接

TVB，算把啦

原來壹傳媒2013年之前去到咁高 0_0

炒完282炒1978
黃色股票圈

林鄭可唔可以派人去我公司拉一拉我

借位

深水埗桂林街報檔 街市正門 大量蘋果幾百份 每份9蚊

幫推幫買

On major online forums such as LIHKG, posters urged people to continue buying the stock as well as copies of Apple Daily. A post on Next Digital had more than 15 pages of comments as of Tuesday morning. The stock was the second-most traded in Hong Kong after internet giant Tencent Holdings Ltd. on Tuesday.

［兔死狐悲］無神論者巴別塔入股蘋果 支持肥佬黎！

當初連登仔仲串鳩人

改做連登仔

再次証明香港係真。散戶市

連登已獲認證成香港最主流討論區

個幾千蚊 值了

推左15版po夠係彭博佔到新聞一小段

未買到報紙

標題好有力

LIHKG = Hongkong Robinhood

一嚟幫到肥佬黎
二嚟免費廣告宣傳緊香港人對民主有幾咁堅定
不過除咗買股票，仲要每日買報紙

篇報導個文筆好香港人.....

hi everyone
i am 除暴go

記者朋友好，我係陽炎座

肥佬黎被捕
身家漲二十倍

比人收左電腦想沽都沽唔到局升

話

On major online forums？咩玩法